想認識下二戰，有乜入門書？

最好圖書館有得借

去樓下公園聽d廢老吹水

維基啦！

人物傳記多d

射雕英雄傳

Ajp taylor, origins of the Second World War

睇discovery
二次大戰全彩實錄

去打 COD ww2
學到嘢之餘又打到機

中學history書

Henry Liddell Hart, History of the Second World War

ian kershaw 有本唔錯

不過其實wiki都好夠睇

wiki同打機同睇戲係好好入門法
wiki可以好片面咁睇晒個概要...要深入分析就要買書睇各個人物傳記..
二戰game 榮譽勳章系列 同 cod1-3 同 company of heros都好好
戲就唔多講啦...太多...劇就一定係band of brothers無得走

利申讀西史 有讀開二戰，依家唔記得，細個有玩二戰games
睇書或玩games
sorry廢up

A. J. P. Taylor

其實睇電影正d

youtube

首先睇咗簡史同電影先
其次回憶錄，有條件可以睇原文

個人啟蒙係睇坂井三郎嘅太空的武士，尤利烏斯嘅泥濘中的老虎

而家睇緊原文嘅堀越二郎嘅零戰誕生記錄

各戰埸上可以講嘅嘢己經多到講一年都講唔哂
睇左你有興趣嗰part先
The Pacific, BOB ,呢啲大作點都要睇下
知道個慨史先
然後人物傳記，軍備研究，主要戰役
其實個topic係好大
好有趣

Kershaw, To Hell and Back